［真人真事+校園］廢柴發育記

「死仔包起身啦又玩日日遲到！木嘴我唔想又去你學校見訓導呀！」
老母似足鬧鐘嘅咆哮聲晨早流流將我係暑假廢青mood帶番黎地獄mood嘅開學受難日。
我個名叫葉允行。個名真係勁騎呢，可能我老豆老母改我個名嘅時候唔知依個名有幾騎呢。
次次考綜合都聽到自己個名，又要幫自己寫信寫演講詞，仲搞到我比身邊人由小一畀恥笑到依家中四開學。
好似我老母咁講，我上年又真係日日都遲到，仲搞到佢三日唔埋就要去訓導室同訓導一齊洗我面。
因為唔單止遲到，係佢哋眼入面我係一個唔交功課、唔專心上堂、成績係留班邊緣嘅四劣學生。
每次同老母係訓導室出黎見到老母恨鐵不成鋼咁嘅樣，我都下定決心去改下啦，但係唔夠一日之後又打回原形。
每日我都hea下hea下咁過，冇目標冇夢想咁又點，覺得開心咪得囉，還掂努力之後得到嘅開心係咁難得到，不如放縱自己搵啲短時間就會得到嘅快樂仲好啦。
做啲乜先可以短期獲得快樂？就係打機喇。所以依半個中學生涯，最深刻最青春嘅回憶唔係校園或者課外活動，係機鋪呀！
每日放學我都會風雨不改咁同班志趣相投嘅毒撚bro一齊狗衝去學校後面間機鋪，一齊揮灑我哋嘅汗水係十六格、跳舞機到。補課，ut都係咁話。所以我嘅人生除咗打機就乜都唔識，乜都冇計劃過。
係老師，同學眼中，我就係一個乜都唔識，hea下hea下又一日毒撚款咁嘅四劣廢青。
唉依家係七點半，再唔出門口真係又會遲到。
真係唔想開學禮要係全校面前畀個訓導屌獲甘，雖然柒開但又真係唔想柒到全校都知，唯有快快手出門口啦唉。

第一次寫故多多指教啦各位巴絲

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

點知到最尾又真係遲咗到喎，唯有死死地氣將自己存在感降到最低頭dupdup咁入禮堂啦。
個光頭佬校長又係台上面9up緊各位同學一日要溫九粒鐘書先入到u嘅偉論，個訓導好似狗咁企喺佢隔離，光頭佬講句野佢就點一下頭，仆街你個頭甩出嚟未呀。
不過佢專注喺佢嘅奶鞋底表演嘅時候我就可以乘機碌返入我個位度，你贏我又贏，得咗。
我終於返到去我個位嘅時候，我發覺隔離果位係空㗎喎，屌竟然會有人遲過我，因為今年中四要重新分班，所以我連隔離嗰條友叫咩名都唔知。
但係今年成班終於唔係得我一個俾訓導屌啦，佢番到黎我一定要好好認識下佢，睇嚟今年成日都會同佢一齊出生入死，一定可以做到best bro。
而我諗到開學禮完，佢都係未出現喎。